有冇人根本唔想拍拖？

但不斷有人approach，其實對於我呢啲無意發展任何關係嘅人真係好困擾
我通常都唔會覆，好彩遇到嘅都唔會死纏爛打，咁我就可以抖下氣

人愈大，我連朋友都唔想再識，覺得自己嘅幾個好朋友已夠我一生
依家返工識人基本上講兩句已經知做唔做到朋友/叫做講到嘢，但有啲人太aggressive，我連嘢都唔想同佢地講，唔想俾任何機會人接觸我，我會唔會好怪？

利申：A0

老友真係4、5個就夠
拍唔拍拖冇咩所謂 但唔會主動去爭取
放假就成日留係屋企睇youtube movies or動畫就算
如果d老友同時得閒咪出黎傾下計 遊下車河咁
一樣a0

你唔係唔想拍拖 只係你愛的人不愛你

係 自己一個真係好開心

我冇愛嘅人

依個係重點

一樣
個款同性格係有拖拍嗰種
但事實上咁多年黎都無中意過人
利申A0

在一起會有多美，在一起也會不美。

無對像仲慘

啲人round status成日都唔信我A0

你地A0 未體會過拍拖既美好先寧願繼續單身

有冇唸過係過度職業化既結果？

A1 唔想拍拖

愛自己都幾好啊

唔係啊 讀緊書返pt咋

唔想拍拖

援交就算,識女仔太洗錢,港女仲要睇你成就

咁睇你識咩人啫

覺得好麻煩

仲要你有樓先考慮

最主要都係唔想拍 返工時間長,放工都無咩精神。自己都認左無咩可能識到女仔

我都唔想再拍

幾個好朋友就夠你一生
唔好咁天真啦
你朋友遲早有自己家庭
唔通仲得閒理你

最後咪你自己一個孤零零

只係多左個人陪
但佢又唔會永遠隨時可以陪住我
而且都習慣左一個人
感覺其實都無咩分別咁

關咩事戇鳩？
朋友=伴侶
認識嘅朋友都有可能有家庭㗎啦，咁又點

你仲撚天真
朋友一定要時刻聯絡？就算未有家庭離開咗校園已經冇可能啦

老友得閒出嚟食下飯已經足夠

噢 樓主A0都唔想拍又怪d

我仲以為大家同路人 係拍左好長拖 好深情傷果d添

好想有個人可以挨下攬下

樓主 同你一模一樣

唔知做社工太耐定我對人已經冇咗嗰種感覺

痴撚線見啲朋友由潛船嗰下到散耗時三個月

仲可以死去活來之後又變冇乜嘢

我理解唔到點解可以有少少好感就衝

拍拖又煩又嘥錢又嘥時間又嘥心力

大佬啊唔開心又夾硬一齊

花咁多額外資源嚟出pool不如留嚟自我增值仲好

同你exactly一模一樣！
最慘係身邊朋友同事成日想介紹異性我識
拒絕得太多次佢地又覺得我怪
好煩
明明自己一個好自在

我應該會孤獨一世

上半段好似

但對識普通朋友 我又唔太抗拒，可以一齊鳩噏一齊笑下就幾好。 進一步就不了

唔岩頻率
拍都無謂

一樣啊 完全唔想拍拖
生活已經好多野要兼顧 再兼顧埋另一半實在太辛苦喇
有時只係想好簡單咁做個朋友 但呢啲都係我單方面咁諗
利申 a0

自己都未顧掂自己，唔會諗拍拖，唔想傷害人，亦都唔想比人傷 覺得自己唔係拍拖既材料

一樣

A0 29, 唔知自己想定唔想
淨係知好多工作要處理，好忙

有幾撚強調啊
閱讀理解攞U?

agger 唔想害人

我有個朋友又係，次次都兩三個月就分手
唔明你根本對嗰個人無咩認識就講到咁愛， 然後又喊到死 唉 不過講都無謂，唔會聽

唔啦
對愛情真係存有畏懼

而家啲人未拍拖都奇奇怪怪
好似任何人都可以維持曖昧咁

利申翻先: A0

一樣 好難鐘意人 唔好講話愛 更加唔想對另一個人負責任
睇唔透點解有fd明明識左一兩個星期就話鐘意 仲為左對方喊

點解會有人由出世到成年都冇鍾意過任何人, 好難想像

孤僻撚
可以正常社交
但比較鐘意自己一個人

我都一樣，樣子都不太差

你係絲打

巴

講得啱 唔洗時刻聯絡 得閒出嚟食餐飯 傾下計就足夠
有D嘢係內心知道 真正嘅老友係點 知道大家係真心 會知道的
我D老友都拍拖了 得我仲係ao0
但都會出嚟食飯 吹水

樓主係絲打???

因為如果依個post係巴打開一定俾人話毒

我反而係以前想拍

人愈來愈大覺得拍拖有d煩
特別自己去左旅行之後,唔想俾人左右行程

之前溝過一個女仔佢同樓主一樣,都係好多人追,但佢唔想拍拖
其他追佢果d有靚仔有有錢仔

以前year 1,2拍拖 分左手 好快可以move on搵下一個
而家拍完 最少等返一年半載先會搵下一個
有對象approach 都會潛意識縮開
可能始終人大左 顧慮多啲
而且個人一忙起上黎 就唔會有心機諗呢啲 覺得嘥時間
Keep 住最好嘅朋友係身邊 同埋有屋企人係背後 對我而家黎講已經好足夠啦

我想拍拖呀
但唔想做做牌個過程

到有一日你身邊所有人都結晒婚生晒仔，而你重係一個人每日得返工同放工，你就唔會再咁諗

快啲囉返個.貞節牌坊啦！
要黎做乜喎！

條女係處咪拍囉!
唔係處就一腳伸走佢!

利申:9up!

+1

唔想拍
依家好開心 鍾意約朋友吹水就約
想自己去旅行就自己去話走就走
冇責任唔洗交待

a2
迫自己同前度斷聯絡
依然好掛住佢
有人追 完全無興趣
感覺只有個d假嘅回憶先可以比到幸福我
唔想再浪費心機經營感情

唉

已經開始抱住"唔撚好害人"既態度

有冇人好似我咁，因為唔想結婚生仔所以連拖都唔想拍

樓主 起完你底見你好似話有抑鬱 一直A0有人追都唔放膽去試下 係咪驚害咗人啊

覺得自己唔適合同人一齊

巴？

我曾經都係咁諗 但總會有找對的人 只不過佢仲未出現

連自己都唔愛自己，邊個尼愛自己？

利申:A1

一來冇慾望搵女
二來冇拍拖都好撚忙
太多交際同興趣
一星期可能剩番個幾個鐘寧願自閉好過
仲有溝女最緊要把口，車樓錢都係次要
唔識講野已經難一倍

拍拖根本就係浪費時間 金錢 感情
又要煩呢樣煩果樣 做得唔好又比籍口人地帽
又嫌你呢樣果樣 成日都要為左點維繫關係而唔開心 煩惱 甚至屈到唔舒服 有乜為呀？
係 總會有開心既moment 咪淨係果一刻開心
拍拖有乜撚野咁開心？睇唔見喎
自己一條冷鐘意去邊就去邊 鐘意講咩就講咩
唔洗下下都步步為營咁 驚死得罪左佢咁

A1 唔會再諗拍拖